成日話呢個時候應該團結 事實係泛民根本睬你都有味 仲想你地快啲畀黑警拉晒

69再次證明泛民班仆街唔死都無用

咁我哋應該點做

當你大量朋友甚至係大部分人沉迷係泛民既圈套
你就知係冇藥可救

請大家提防三毛分化！

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量，所以泛民亦冇必要少少野就玩篤灰破壞自己勢力，不過我相信大家係為咗反送中呢個目的而唔係為民陣而上街嘅

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9號！大家一齊上街！

係因為林奠條仆街硬過逃犯
而家要打殘香港 立完之後香港國際地位盡失無所謂
呢次係endgame 過左就收皮 變支那 比人捉上去
我地要守住香港 我地無任何身份 出黎唔係代表任何派同政黨 我地係香港人

面對日本仔 國共最後要合作

但共產黨係對日戰爭期間, 不斷係背後攻擊國民黨軍隊

毒果同泛民就等於共產黨一樣咁賤

依家唔係任何其他人既分化

係泛民同毒果首先係背後插刀

你而家捱唔住 美軍仲打緊納粹德國 唔打閑打日本仔住

毒果同泛民係背後插刀, 係咪要收拾咗佢先呀?

你都未教我應該點做